前線都要冒險開記召，各位醒未

呢個係咁耐已黎最值得聽晒既記召
無聽就自己上網搵

拜託唔好再捉咩鬼
比你懷疑係鬼又點，證明到d咩？
D狗有幾狗呢段時間已經證明晒
再比你捉到又點

前線個個都本死去反抗既時候
捉鬼只會增加佢地壓力

和理非都要升級喇，勇武都要做埋文既時候
證明左文方面根本唔夠力，至要佢地冒險出黎以正視聽

為左咁多手足，我地真係唔可以輸

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求各位真係要睇前線既心聲

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

幫推 唔再捉鬼

自推6/10

自推7/10

自推8/10

push

自推9/10

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

推

幫推

自推10/10

不割蓆 不分化

要醒

現場不捉鬼

唔需要捉鬼
事後文宣先話又有黑警臥室做野

Push

係事後都唔好
前線分晒小組
你見到第組比人話係鬼你會點
D相出晒黎隨時比人起底增加左手足風險
而冷氣軍師從來都唔會知現場係點

做得前線肯定有判斷力

我愛前線

有時候衝動會遮蓋一切！唔係想分化，只係唔想前線被捕！

好似冇人理你

撐前線每個決定同抗爭！

前線個個拎條命出黎
冷氣軍師就捉鬼隨時比手足起底
點解唔試下企出黎
企到老遠都無所謂
隨時都有可能需要你幫手
未過到心理關口咪出黎睇有咩幫手囉
總好過次次睇片睇相捉鬼

其實預左有鬼 但捉錯左對前線係影響好

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日派十隻鬼
明日派二十隻鬼
永遠都捉唔哂
捉鬼係無意思

無聽一定要去聽

推 捉鬼有撚用咩

有鬼又點
各小組決定左做咩既時候
又點會咁易比鬼煽動到
比d信心前線
唔洗幫佢地捉鬼

互推

[捉鬼教學] 一招簡單捉到鬼

根本係要由前線決定

就算係鬼
放核彈又點

不割蓆 不分化 不篤灰 不捉鬼

收到曬師兄

[9月方向] 和理非行動全面升級

其實前線好多都有勇有謀
你哋班人淨係識係到屌

啱呀
你有懷疑嘅，你自己行開啲
唔好喺度捉鬼捉鬼

有懷疑自己落場講

我愛勇武

psuh

和理非to勇武。其實我地仲差 理>>>憤怒

聽得出前線bro好理性，佢地好有道德原則。
佢地唔係想傷害香港或者任何人，所以暫時都只攻死物。或者有好大個bg先做野(荃灣斬人、721)

對佢地黎講200萬人同勇武都只係手段，比政府睇下決心有幾大既手段。

可惜政府完全無視唔應機，佢先迷惘。

因為勇武從來無跨過「非人」的那條線，將理性變成憤怒的那條線。

任何要到死一個人才可以？
其實就係用呢個事件，將自己的理性都最終消去，得到一個對抗政府的終極背景。

所謂冷氣軍師，所謂和理非，難道不是一直用理性枷鎖去鎖住自己，鎖住前線的怪物？

我們要抗爭的是一隻不講理性的大怪獸，能對抗的只有同級的怪獸。
也許我地要的不是「不成為怪獸」，而是為這隻怪獸，留一條回到理性社會的路而已。

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

9月1 去機場

不分化、不割蓆、不捉鬼

問題係班傻鳩
捉到又唔係打
又唔係點
重有
唔排除係一群狗亂篤想分化
唔明點解要篤

求鬼放核彈

核彈都唔割

咪捉鬼啦 連累前線手足

咪當助攻，勇啲就話係鬼

是

有無覺得，其實衝動係必需？

和理非，其實唔係和非使我地失敗，理才是。

點解我地唔可以罷買罷工罷市罷課？因為香港人太理性。

為任何事都找個理由。

如果墨西哥強姦案係香港發生，可能都會有人問：「點解拆警署？拆個警察間屋丫嘛！個別事件針對個人咪得？」

就係呢種理性令到個運動前進唔到。
香港唔會用「我好嬲」作為行動的原因。

大家個攬炒其實唔係真係放核彈個種攬炒，而係「你再黎我傷害自己架啦咪阻住我丫真係唔阻我我插架啦，插少少先驚未？未驚再插我屌已經復原左。」

邊個捉鬼就錫佢春袋

手足小心唔好比人跟

多謝前線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好捉鬼

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

無條件支持前線！值得尊敬！

岩

推上熱門

唔好再捉鬼啦，求下你地

拒絕捉鬼

收到

如果有鬼
唔該放多d落黎
唔好捉番手足就得

無大台就預左一定有鬼，大家小心啲唔好單獨行事，自組幾個會互相救大家既小隊，就ok。遇到卧底，一齊衝埋去撞散佢救手足。

狗不斷武力升級，
開真槍應該距離不遠
洗唔洗改變一下遊行既策略

仲捉乜撚野鬼

推
唔好再捉鬼

一直都好清醒，機場見

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

捉鬼冇意思 要轉記認容乜易

唔捉鬼
前線做乜我都撐 盲撐都咁話
支持前線

和理非真係要升級
前線愈拉愈多 一係就傷或者大家都累了
罷買大家做成點？因為好似冇哂聲氣

勇武都要做埋文

衝動都有分理唔理性
唔係和理非又點會接受到
從來我地都無傷市民仲加以照顧

而撐警既9成都衝動無理性

推
第一次睇記招睇到喊
求下大家聽佢地嘅心聲

不捉鬼

捉風呢個風氣真係不可長

721

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

今次唔同傘運喇各位
全部都要豁晒出去
咁多手足因爲個政府咁9至被捕
所以我地唔可以輸！

撐前線

唔好再捉鬼啦
求下你地

再捉鬼一律當三毛風向撚處理!!!

唔夠文宣

連登裏面咁多波台狗分化狗唔捉， 重妄想捉電視裏面嘅鬼

絕對respect 呢位手足！！

支持

就係話個種無理性的衝動我地做唔到。

做唔成真正的暴徒，所以警察政府唔會驚，因為你地最終唔會傷害任何野。

傷害死物，最後咪又係用我地稅金去修理？

果種單純唔理性的行為(例如罷工罷到政府退為止)，我地跟本做唔到。
大家都會講其實政府又唔係公司，我又有飯要開乜乜乜。

但唔會有「屌！我飯都唔開啦！就要同你死過阿仆街！」個種無理性的情緒。

比你選，一個亂揮刀既瘋子，你估佢唔到既；同一個拿住刀但文質彬彬無郁手既，你覺得會驚邊個？

真係唔好再捉鬼喇，連首當其衝嘅前線手足都唔捉鬼，係屋企睇嘅捉咩鬼姐，勇武又話係臥底做，好打擊士氣

只要係針對暴政，你理得係咪鬼，我地應該全力支持打好輿論戰，唔係自己人都話勇武係鬼

推
唔好再捉鬼
寧願放過隻鬼
都唔想屈錯自己手足

推啊推啊

推,以後邊個捉鬼吊邊個!!!
手足玩命!

和理推

推 聽到眼濕濕
唔好再捉鬼呀！！！

唔駛捉鬼

反而係要搵到同鬼共存嘅方法

明白

冷氣軍師成日鬼鬼鬼，你估而家前線冇足夠判斷力咩？而且有好多手足係小隊作戰架

睇緊, 要聽清楚..記得三不, 最緊要不被捕

核爆都唔割!!!!!!!!

P牌仔幫推

認同
屌你地老母咪撚捉鬼

捉鬼真係無用

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推唔到都要推

Push!

推畀多d 人睇到

岩呀岩呀！求下大家唔好再捉鬼啦
究竟要講幾多次你地先會明！
迫到佢地冒被捕危機都要出黎點醒你地

講得好好

推推推推推推推推推推推推

前線手足 加油！核彈都唔割

所以更加要學下點用盡新聞價值
借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

真係要睇

推
不捉鬼
不分化
不割蓆
不督灰

做多d其他野
物資又好
文宣又好
鬼就交比前線決定啦

推爆佢

以後唔再捉鬼
前線手足對唔住

耳機 顏色飾物 唔係分鬼唔鬼嘅方法

聽下前線手足心聲

9月戰線好大機會又多一條
兄弟爬山,各有各做
寧化飛灰，不作淨塵

為手足，為香港
唔可以輸！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唯一方法
就係贏！

p牌推唔到
睇到想喊 留曬遺書咁開記招
快d推上熱門呀！

終於聽到佢地心聲

老老豆豆，捨得用麻包袋未

明明呢單野今日黎講好重要
結果同前線講嘅一樣
係連登
好快比人推走晒
冇人理

true

醒未呀各位

推 要相信前線手足呀

必須推

請停止捉鬼
如果整傷自己手足仲過意得去？

你班死仆街仲係咁係到推d廢post

班冷氣軍師真係好7煩，無上過前線發夢都以為自己諗既野啱晒。有冇嘗試了解過前線經歷，意見，困難，心理壓力等等先俾意見俾solution 呀。

剩係識講分前中後排，企疏d，又唔講點分點企疏點預距離。唔係唔俾你俾意見呀，係要d有實用，有前線手足參與討論既意見。仲有d排陣post，一個催淚彈，前線既陣已經因為滅煙而散啦。冷氣軍師有冇問過前線有裝可以頂幾耐煙? 視野點樣，睇唔到野會有咩心理壓力等等等? 無前線input又點可能有好既發夢戰術討論?

popo 訓練左咁耐，有晒心理準備去打，有晒洗腦process去認為自己正義去執行任務。你估雙方心理質素同執行戰術能力可以因為冷氣軍師9up幾句就拉近?

懷疑係鬼必然因為對方做既野同自己諗法唔同，咁同分化有咩唔同? 咩係兄弟爬山各自努力呀屌。鬼有問題但係捉鬼梗加大問題呀...除非你有好提議可以快速分辨自己人啦。

成日捉鬼，講前線要點要點。不如俾d方法出黎解決行動撞期既問題? 已經成日嘈嘈嘈，嘈到你屌我入機場我屌你做地區遊行。你叫前線點放心step back 呀。對家，甚至一d so call自己人已經睇準呢d機會不斷分化，激化雙方，唔係機場就係地區。腹背受敵班冷氣軍師仲要捉鬼，仲要對指指點點，唔該一至對外啦。

有170萬人出黎遊行，分兩邊各有85萬。冷氣軍師如其留係同温層指指點點，不如盡力call人去參與兩個活動，why not both?

推呢個呀大家一齊

推！

冷氣軍師反省一下可唔可以為呢場運動貢獻更多

聽到喊，唔知講咩好...
多謝你哋...

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

不分化不割蓆不篤灰

同意

agger

前線都要冒險開記招
個一下我覺得係我地太左膠害死人...
手足坐10年, 我地係開冷氣, 捉鬼, 落場用士巴拿扑
到打黑社會啦, 又放人走

我地呢一刻只需要盲信手足
殺人都唔撚割呀
有鬼事後先清算OK?

再推

不分不割不篤

證明勇同和真係唔同思維，希望遲啲會拉近

901

唔需要捉鬼，只需要諗係咪做緊正確嘅事
如果當時情況係要掟磚，就當佢助攻，一齊掟

推 要聽下前線手足講咩

係

邊個再講鬼邊個就係鬼

不捉鬼 不分化 ！

醒喇捉鬼隊同風向撚冷氣軍師

唔需要捉鬼。
你覺得危嘅，咪唔好去囉。
你有你嘅判斷，前線有前線嘅判斷。
反正鬼可以日日換鬼，前線就係得咁多，你捉鬼捉着自己友嘅機會率其實好高。
相信手足們嘅判斷啦。與其捉鬼，倒不如mark實啲中學雞同小學寶寶，走難嗰陣保護佢哋仲有意義。

記住：
睇落似鬼：可能係鬼，可能係前線
睇落似中學生：99.99%係中學生

投放精力做有把握嘅事please

我想問...如果催淚彈射中一架落緊貨(綿花)..係咪會著火o架??

核爆, 都唔割!

五大訴求，缺一不可！

有人post過獨媒有Facebook link,無聽既，值得自己去search

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

啱，鬼捉唔晒
唔對路就唔好跟就得

講左話唔捉鬼
你覺得唔應該做就唔好跟住做
唔好再分化

YES

up

推！
對自己手足有信心！

講左 唔洗捉鬼 除非佢現身搞手足

同埋可以入鬼數 賴係佢做既 因為有前科 你上到庭都唔係100%告得入

大家真係唔好再捉鬼
前線前面已經要抵擋黑警
我地喺後面係要支持同支援佢地
而唔係幫敵人桶佢地多一刀

唔再分化

Push
Ga yau
Hong Kong yen

覺醒喇

大家真係聽聽啦

連登仔仲陶醉緊邊區嗌得最大聲、十點有冇人一齊嗌咋

相信前線，勿信左膠
屌警犬，撑手足

PUSH！
唔好再捉鬼！

打狗 救人！

唔捉鬼！！！！

不分化、不割蓆、不篤灰！
唔係淨係口號，要一齊做

tui

推d19「所謂做青年工作」嘅ngo出黎，再推d青年人出黎辦對話，自編自導自演騎劫出黎抗爭嘅青少年人聲音，尤其係個咩19遊樂場協會！！！！！極度紅底！！！！！推爆佢！！！！！

btw大家又唔好因此對所有社福界嘅ngo失哂信心
但有一點重要嘅係：同得林鄭大話精合作嘅ngo就肯定冇好唔係跪低就係Lai中共鞋底

推 不分化

辛苦手足

和理非就一齊twitter reddit啦

pish

不分化 不督灰 不割蓆 不捉鬼

捉鬼 只會拎對家偷笑

香港人加油

facebook成班on9黃屍 一有咩激進行為就話係黑警做
仲痴線到key螢光色上去d手足度 話係鬼既記認
有d仲on9到 同元秋一樣貨色 話個黑衣人郁下隻手係打暗號

前線都要出黎開記招，開始感受到有人出賣緊佢地。真心覺得之後既運動要交番卑和理非，轉個手法，2百萬同老人家一齊去政總絕食。2百萬個家庭同小朋友出黎去政總玩跳飛機。一個個group 咁話卑全球知林鄭唔只對學生仆街，對老人家，小朋友都一樣仆街，睇下警察打唔打得落。

相信前線

好感動

我無野講,我要見律師
我要去醫院

光復香港,時代革命

真係好值得聽下佢地嘅心聲。
了解，先可以互相信任同團結。

齊上齊落
一個都不能少

Push push

不要捉鬼

#chinazi

推
屠龍小組

邊個再話捉鬼 果個就係鬼

和理非要升級做和理勇
和平、理性、勇敢

對，但睇住真的同行人！